千奇唔好偷架巴士撞入禮賓府！

抗爭去到樽頸位 我地仲可以點呢？
大家千奇唔好偷巴士撞入我地特首嘅住所呀！
緊係要撞
不支持暴力行為